間棋哥燒鵝咩料

淨係銅鑼灣都開左三間

一般貨色，量少，貴價，真心唔明。同樣價錢去食太興好過，起碼坐得舒服同有冰鎮奶茶。

諗起天后都好似有咪成四間 有冇咁好賺

一般貨色
完全唔明點解咁多人

新鳩期有吹過，咪越開越多。

幫襯過一次，覺得唔值咁貴。

食過一次，叉燒中間黑色嘅，幾舊都係咁，個師傅話「係咁架喇」
可能係我唔識食，有無巴打指教一下

仲有間阿爺燒鵝d裝修格局同棋哥差不多，可能同集團